克羅地亞教練為之前諷刺牙朗道歉，但今年最佳依然是摩迪

'It wasn't personal' - Croatia coach Dalic apologises for Ronaldo 'egoist' jibe

The coach says his comments about the Juventus star were taken the wrong way, but apologised ahead of the clash with Portugal
Croatia coach Zlatko Dalic has apologised for branding Cristiano Ronaldo an "egoist" after the Juventus star failed to attend Thursday's UEFA ceremony where his former team-mate Luka Modric beat him to the Player of the Year award.
Having won the Champions League last season at Real Madrid, it was unsurprising to see Keylor Navas, Sergio Ramos, Modric and Ronaldo sweep up trophies for their respective positions.
But Ronaldo, who left Madrid for Juventus in July, was nowhere to be seen at the event, with some suggesting his absence was a response to being snubbed in favour of Modric for the main prize.

渣ga

朗迷真係癲狗嚟 嚇到克羅地亞教練縮沙

道歉=朗迷嚇到人縮沙
企硬=好波唔驚啲朗迷